科大Youtube 宣傳 工程連續十年第一 學習內容豐富

麻煩阻阻大家 有興趣入engine既同學 可以click條 Youtube link 睇下

科大工程全球18名 工程連續十年香港第一 有AI double major 讀

noted with thanks

noted with thanks
蝌大打手
拉

so?

連續十年香港第一chur

chur唔緊要
成間學校，esp n賤school 根本唔當學生係人,機會都係最少，屌
ust seng ug真係伏黎

intern寧願俾大6人都唔俾香港人？

onL9

intern 期期都係自己搵

推

除左BBA 冇邊個唔慘?

冇撚有錯
all school except sbm=shit

起底

原來樓主係五毛

100% post 都係分化，踩港人，捧中国人，想港人日日返工放工不思考

不推文回覆

咪再入工程呀 賣地少咗啦 到你出嚟做 你連工都冇呀
利申行內人 唔怕細我4年嘅同我搶飯碗 問題係 你憑咩搶到先

岩，esp ust個syllabus 太理論式

computer science而家先係engine主流wo

我意思係主流揀科意願,十個有九個都想揀cs

根本個workload同其他u一樣

邊個department大啲 如果係香港做 就唔好讀啦 私人job又唔多請

樓主去左邊

想知其她u係咪都係每個禮拜座底3-4份asm，之後仲要有時撞埋mt present
利申 有frd讀sbm quit左去xgu

小弟不才
平時係ust只係讀18/21 cred
所以未試過week 1到13每星期都有至少3-4份assignments, 但assignments撞mt present就間間都會
相信大神每個sem讀3Xcred先會搞到咁
如果reg返少d科應該會好d?